蝴蝶刀 軍刀

有無人知香港邊度有蝴蝶刀 軍刀買
想買來收藏

重力刀犯法架
香港唔買得

好多嘢都犯法啦
實有途徑唧

送你上路
三千幾一把
BRS ALPHA BEAST

鈦金屬
一刀難求，最好flip既刀

benchmade 蝴蝶刀
最近去台北西門町買
緊記係香港係犯法嫁

但係買完入到境？

留名

你都鳩嘅，都話係香港藏有都算係犯法，你話入唔入到境呢？

知唔知年中幾多人入境嗰陣俾人周到藏有違禁武器？

淘把蝴蝶梳算啦 都係咁fing

steam嘅巿集咪有囉

It will cut

軍刀要多用途軍刀定saber?
多用途可以去鴨記/寶靈街/海港城維氏/永高行
Saber 去廣華街AXE 問下

有冇巴打可以答一答我spring assisted既刀係咪犯法

利申係半自動唔係㩒個制就彈出黎果d

諗住淘把梳，但要實名，不了

咩款都有，正唔正

軍刀鴨記有間有賣
光明正大放係門口
有平有貴 幾百到幾千都有

半自動都唔得

Any knife the blade of which is exposed by a spring or other mechanical or electric device (Added L.N. 394 of 1990)

任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀 (由1990年第394號法律公告增補)

《武器條例》

唔記得了 好明顯㗎門口放哂係到